Voici plusieurs phrases. Sont-elles vraies ou fausses ? Dans les
  deux cas, explique pourquoi.
  \begin{myenumerate}
    \item Le quotient de 12 par 15 est égal au quotient de 4 par 3.
    \item Le quotient de 32 par $-24$ est égal au quotient de $-3$ par
      4.
    \item Le quotient de $-27$ par $-45$ est égal au quotient de 3 par 5.
    \item Le quotient de 25 par 35 est égal au quotient de $-15$ par $-21$.
  \end{myenumerate}